想問清尋晚發夢一事

尋晚發夢煲底有哨兵話立會20幾個義士走哂
跟手叫人撒
5-10分後再聽到話仲有4個義士未走
到底真相係點
同埋下次發夢最好所有人都要fact check
最好自己去確認下

來源：網上消息

又撒